王傑啲歌堅正

~誰明浪子心

~ 心癮

如果唔係當日佢俾人落毒，佢成就應該可以更高，佢把聲真係獨一無二，無一個歌手可以唱出佢歌嘅味道

啲歌係正 但係個人就不了
點解咁多人真係信落毒單嘢

都係嘅，無人知道係咪真有人落毒

把聲

譚詠麟正d